唔知幾時開始 對㗎妹有種想作嘔嘅感覺

唔識容易
演員都還好 望到啲偶像真心想反胃
有冇人有同感?